啲人謝票多數會去邊間戲院？

好想知

樓主想知鮑姐去開邊間戲院咋？

旺角

謝票之前應該會提早講

首映就圓方/又一城
謝票朗豪坊、鑽石山、官塘呢D機會大D
你睇套戲Facebook 宣布仲好啦
Btw鮑姐有戲上咩

最尾嗰句

The one

豪華戲院

睇發行商同邊條院線有connection

你都係睇多幾次天水圍的日與夜先啦
話晒鮑姐攞影后